

La pagina muestra un formulario y al enviarlo muestra, usando la api, si se aprueba o no al usuario para un prestamo.
Los datos ingresados tienen que ser del tipo correcto.
Arriba a la derecha hay 3 botones:
	-La cruz es para crear un nuevo pedido
	-El del medio es para loguearse(solo superusuarios de django pueden logearse)
	-El de la izquierda es el logout
Una vez logueado, se puede ver una lista con los usuarios, y cliqueandolos se pueden ver los detalles.Tambien se pueden editar los datos
-No puse botones de volver atras y cosas por el estilo
-No tome en cuenta que harcodeando las urls se puede acceder a partes donde solo tendira acceso un usuario logueado(solo por falta de tiempo)
Solo la lista con las peticiones es invisible a usuarios no logueados. Si se intenta acceder se lo redirecciona al login

